硬闖聯合國總部生仔 個仔會係咩國籍？

認真post

無國界

全國國籍 地球公民

首先要有出世紙先

世界之子

聯合國既國籍

唔通衝入美國領事館生仔會變美國籍咩

世界仔

中聯扮你都入唔撚到啦 入聯合國總部

瑞士

美國 因為聯合國喺美國領地

The UN Headquarters is not sovereign soil because the United Nations has no such status. The building sits in Manhattan in New York and thus, US soil. Any child born in those halls would be a US citizen unless born of UN diplomats not entitled to US citizenship of their children due to their diplomatic status.

無國籍

係囉我都記得唔會變美國人

辯論最on9係咩都用不可行去end topic

如果硬闖馬爾他宮生仔，個仔又會係咩國籍

如果係南極非某國家既營地生又點呢？

當喺公海出世
應該會跟老豆/老母國藉
甚至雙重國籍